跆拳道須知！！！

呢排好多巴絲無做足安全措施
搞到受傷
大家打跆拳道一定要小心呀！
要著齊裝備先好落場同人打
利申：本帖純粹提醒各位人士打跆拳道要做好防護措施以免受傷

Push
唔該比多啲人睇到

跆拳道既方形踢把好好用，食曬所有攻擊！訓練時用一流！

其實跆拳道既保護設備諗落係幾完善，如果你怕比人渣JJ,有埋護陰

Push

發夢見到比棍打中可以減少身體傷害

tornado kick !!!

推